覺唔覺陳梓維行緊達哥條路？

明明 On9 仔一件
但有好多傻仔係到死攬

會員 #244238 - 繽紛遊戲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凱情bb 以前有好多黑歷史 - #1

分化

有冇手足同我一樣好葡萄果 d 死靚仔靚妹都選到區議會？ - #1

其實刷投票人數黎打飛機有乜用？ - #12

放負

今日大家休息一日，2047 年再黎過！ - #1

分化

人鏈運動好on9...成班齋企... - #1

分化, 放負

意見及舉報：

辛苦晒 咁夜都狙擊

Bot黎，辛咩苦

達哥起碼讀到大學，點同0分比

一個一直關注，一個一選就贏

一定係

咁又點？